原來shitty上個禮拜比人爆果幾個CCTV同黨鐵一樣都要成億去整！！！！

親身返過去shitty視察淨係爆左幾塊玻璃

爛左AC1同AC3既CCTV同埋比人爆左美心個canteen

點解維修既錢都可以同黨鐵爆車爆站，成個大學站重鋪光籤既錢有得比

究竟係黨鐵D野太平定係shitty貪污報大數郭位落格

做乜鳩死圖

成億？唔會咁貴掛

shitty 襯機cap錢

死圖

一億
起到十幾分之一個機場客運大樓

你信唔信

D圖禁落左下角睇圖睇到

數年前喺某國際學校度裝全校CCTV，都好似講梗200幾300萬

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動